其實唔洗開post講咩香港已死

呢d人盡皆知 好似好新鮮咁 留係連登叫下春衝阿上阿咪算

岩
已經無哂感覺了

去❕